情人節快到了，沒事兒同老婆燭光晚餐會否黑口黑面？

老婆：幾時上番車？

沒事巴：我百發百中呀！

個閪應該黑哋

應該有bb了

佢會唔會叫佢老婆搵個勁過佢嘅人

咁大穫 要租間大D既屋了

快到了

負評就好多，但淡友就消失晒

落錯車....離開了幸福的高速路

沒事巴粉絲

穿2萬8
條7頭又話年頭個市會...

最鐘意睇人扮專家鳩噏

淡淡用左利是錢月供熊仔未呀？

我百分百中